老老柒柒,習近平真係有心想有強勁既足球隊同軍隊既話,首先要BAN撚柒晒D遊戲APPS先

D弱智連參軍都要玩王者榮耀
仲話要軍隊能打勝仗
真係人唔笑狗都吠

你BAN撚柒晒D 娛樂APPS
D人咪冇娛樂
咪多左人專心踢波參軍囉屌

仲有呀, 比騰訊等科企賺咁多把撚咩?
當富豪富可敵國既時候就會想作反
全世界都一撚樣

如果係我, 我會....
整個數據庫出黎
邊隻遊戲APP最撚多中國人玩就強制下架

姐係娛樂APP只賺外國錢, 只麻醉外國人
麻醉本地人=軍隊永遠都打不勝仗, 球隊永遠都踢唔入32強